[青衣ive/ Thei ] 集思廣益，Canteen 有咩野好食？

如題
小弟平時剩係會叫咖哩雞飯同肉醬意粉食

食咗咁耐有啲厭
想知道其他大大平時會叫咩食
等我之後試下

去美景食果間日本嘢

山日屋係好食
但成日都唔開，間鋪又細成日要等位

果陣求其去桃園食車仔麵算數 桃園執柒咗未

Canteen 狗也不屌
美景大把野好野食
小雲南 日本野 熊牧場

熊牧場執左未?

未執

成日都想去食下
知唔知而家幾錢個餐??

得日本野好食
台灣野都ok 好似叫八度半

Canteen 食開雙送飯

問71316F大師兄青衣臭鳩朱啟南啦
佢wechat係bennychu25

肉燥飯

Canteen仲有無即炒意粉

熊牧場都叫好食？

中餐食金島

14蚊頹飯

上嚟Hall
我煮比你